其實名校屌女真係好易

基本上間間名校每年都投入大量資源幫同學。
10月開始賣飛搞 Halloween 鬼屋,
12 月Christmas ball。中間重有大大小小乜club 乜club 搞event , 名校開放日互動 ，
每星期重有女校黎借體育場。

其他二線學校邊有咁多event ?

所以窮人咪生仔，入唔到名校人生已經輸一半

大部份學校都係男女校 點解唔問下自己點解冇女？

有錢唔咩都得冇錢就咩都唔得

咁都瀨名校事?我已經A2 我英華班fd先岩岩出pool啦
利伸:地區名校(Band3)

咩男女校屌女都好撚易，只樣正常，少少早熟，八成女都屌到

mk仔食女都易

其實名校屌女真係好易
其實有錢屌女真係好易
其實靚仔屌女真係好易
其實高大屌女真係好易
其實連登屌女真係好易
ETC⋯⋯⋯⋯⋯

其實有錢屌女真係好易

是撚旦 反正這些機會不是我的

所有地方食女都好易
只係我食唔到

樓主係咪講緊....

唔mk啦 普通男仔一個 肯執下個look就溝到